大家有幾多日年假

依家12, 做夠3年加1日, 有封頂
Sw×××果啲有成22-24日, 超級好福利
見身邊啲人成日有假去旅行, 想知普遍幾多日係正常

25

365

FG 16

Fg10日
要做夠一年先有14日

15日

7日，無限請no pay leave

小妹都係得十二日

公司如果跟著個表咁加真係好踱縮

Fg 果年一入就22+1birthday leave la....
D老細全部28+1....得閒就消失一個禮拜
利：銀行

16

你知唔知swxxx 果d 番左幾多年，知唔知佢地個醫療好垃圾，知唔知有半年要番6日？知唔知佢地番830？

30
0t不停補假

Ibank？

哇, 全部人都係定還是個別部門?

11 only

7日真係西到爆

28

15日, 一年加一日, 20日封頂
不過請一日半日唔使apply亦唔會扣假
同腦細講聲就OK

18

12

18
依家覺得15以下都算少

一開波就18

Unlimited annual leave

利申：外資

全部人咖，除左生產部果堆唔知番幾點

好奇你地個醫療有幾廢
我地果個廢到Manager級同初級員工個plan係一樣, 無得claim錢
決心過完年搵工辭職

21日

14

要先番公司睇廠醫，然後廠醫覺得你嚴重到要岀去睇先會寫紙俾你岀去睇，之後果張醫生紙先會唔扣你錢，如果唔經廠醫，自己岀去睇完番黎，係要扣果一日錢，無論你睇私家定正苦

哇, 咁同無醫療無分別
份工好pay?

咪係，最重要係個廠醫930就會走 之後俾工會啲人屌，傾左好多年先年尾開始試行1年4日岀去睇唔扣錢既quota，真係多謝佢施捨，
高層既唔知好唔好pay ，但低層既fg 底薪12000都無

咁姐係連SL都呃唔到, 一定要真病
完全係mean到仆街wo咁
重諗住當swxxx係target
fg 14都underpaid啦。。上年新聞先話15唔計邊行

所以，當拎佢個名，做年半好走，你可以當swxxx係target ga，可能高層唔同價 不過你要頂得順佢有半年要6day work

29

我都想做膠層, 我18年grad, 暑假先返緊依家依份工, 有排都未夠料,返工重要拍卡

16，覺得好很少

不過除左 醫療 半年6day 人工比較差之外，其他都唔錯咖，無ot文化係重點，一到5半走左4份3人，剩低果啲，呀頭會走埋黎問你做咩仲未走，呢樣係底贊，夏天會成日派消暑野食，節慶會派足禮物

番緊咩呀？好景咪做夠2年，轉工加薪都易啲

個氣氛幾好呀, 做緊連登仔最討厭的工種(唔係雞亦唔係ptgf)
本身都想留夠一年或者兩年先走, 但真係唔得, 間公司太old school, 比啲老屎忽玩晒

但可以儲 唔洗年年清

雞同ptgf絕對唔會係連登仔討厭果邊

41日

巴打做工程？

60日 八年無休過

草起晒?!

竟然可以比你拖咁耐

20日 外資

老屎忽又係難搞，番得一日就一日啦，香港地連fg 搵工都講經驗

係, 依樣野最智障, 叫好彩第一份工就入左間大公司
通常話要經驗1-2年果啲都唔係must, 可以照申請

勞工法例
不過幾得閒下 試過返返下工去游水

係

唔比拎?

咁又唔係 俾攞既 但係平時返工又無咩做
例假都夠我去幾日旅行 所以無攞過大假
又唔補錢俾我 儲下儲下就幾十日了 都唔知會唔會已經消失左

15

你問下好wo, 拎次大假獎勵下自己都好呀

得18

我想問我呢D 得7日
點搞

轉工, 做邊行?

21days 可以自制多幾日

教書 放返個暑假

FG 12日
番左五個月都淨係請過一日
好撚攰

做邊行?

得11日慘過乞衣
已經係最好果份
有份仲同我講得七日

10日,做緊第2年無加假

得14日

13
正仆街公司

22日fg銀行狗

38+2

2日係生日假黎。